其實lihkg開PC版有咩難度？

用番discuss個架咪得🤔

認同請幫回覆加讚👋👍

連囝ho ball😘

推!!!!!!!!!!!!!!

輕輕一推～

三個負評但唔覆係咩意思呀？😒

十卜lihkg 😡